鐵血的孤兒D歌都幾撚高質

喔

已經唔係幾咁簡單

鍾意第二季果兩首op

我覺得OP黎講第1首最正

Raise your flag

聽到扯旗

steel鐵血之絆
冇得輸

唯一可以一戰既只有ed4

我覺得好轟好嘈

覺得第二季Ost無得輸

我反而覺得第一季預告果首bgm最正

raise your flag健身聽一流，深蹲起果一下咁岩到“Raise Your Flag~!”熱血到爆

宜家真係唔慌唔raise yr flag
真係好好聽

第2季 ed2最正
真係聽到起雞皮
明明歌詞唔係咁沈重

鈴華優子2首插入先到位

Rage of Dust都好正喎

除左依家首OP,
其餘都好好聽，特別係ED同優子個首

成套野樣樣都咁高質

幾乎係百搭用，雞蟲死又sad（畜牲），三明同阿朵拉傾計位又聽到眼濕濕（我唔知乜係冇戰爭既世界 ），仲有今集可以拎返被涷結既資金一響起首野即時開始眼濕

雖然s1 ed2去到艾德蒙頓一響都開始眼濕

survivor

TRUE / STEEL

嗰首真係好撚正

第一季果時就買左隻ost黎j

輝きは刹那戦場で咲く華の様に美しくあれ戦士

第二季
op1 op2
ed1 ed2

睇錯鐵血d兒歌

鈴華

由最鐘意到最唔鐘意
1. spyair - rage of dust
2. man with a mission - raise your flag
3. blue encount - survival
4. kana boon - fighter

Age有幾首都幾好聽

除左首打手

四首都係上乘之作喎

無人提第一季首孤兒淚

Agger

我覺得呢首好正

果陣聽到想喊
第二季ed2都有同樣效果

首首都到位

第一季ed1已經好正 好有feel

Fighter

fighter其實都好正
係衰係個vocal

Op 都係覺得00正d
Ed 就鐵血正好多

Freesia 啲詞其實唔係負面野 但URU 同個曲
加埋啲情節 真係聽親都心嗡
明明寫出黎係希望之花

雞蟲

餅乾死嗰陣，孤兒淚一播嗰下即刻忍唔住
第一次睇高達睇到喊

個人都係比較鐘意00 op op2 ed2

餅乾死 我係睇完之後 上黎先知
因為佢最後仲話要同大家一齊去邊度邊度
我以為佢係頑強生命既鬥志唔洗死 最多重傷

但雞蟲真係...

第一季ed

就到結尾 大哥又要死啦